奇誠庸算唔算垃圾既佼佼者？

又廢又矛
抵你踢英冠

今屆最狗樣嘅泡菜

好似季尾完約

第2係個龍門

手足心水清

樓豬聽日再入波

得son係踢緊波

我地大和民族

樓主都勁過佢

康打出左黎條中場定左好多

自認左契弟未啊你

南韓謝拉特

趙賢祐好似好撚勁下 可以叫利物浦考慮下佢

唔好用我同垃圾比
你會唔會同連加特比？

盲？

韓國=運動界渣滓